Toen mevrouw Jennings haar op een avond aanviel op de park, om de naam te geven van de jongeman die Elinor in het bijzonder was favoriet, die lang een kwestie van grote nieuwsgierigheid voor haar was geweest, Margaret antwoordde door naar haar zuster te kijken en te zeggen: "Ik moet het niet doen zeg, kan ik, Elinor?"
